〈流浪地球〉咁撚垃圾都大收，可見支那人真係勁低能！

成個劇本完全唔make sense，

1. 用人類科技推郁成個地球呢個設定已經on99

2. 到中段例排要出事，地球要撞落木星

3. 臨尾支那男主角「神風敢死隊」上身，自己渣太空船撞爆木星去救地球。

4. 犧牲之前黎一場婆婆媽媽父子感情戲，好撚老土。

都唔撚明點解套咁撚七既戲係支那咁收得。

有人打到咁大篇野講套野UP乜先出奇

樓豬睇左

明知垃圾你都入場睇, 係咪弱智

睇左。浪費左兩個鐘既生命

就係想睇下支那人做咩熱捧呢套野

我屌 木星都撞得爆？

洗咩入場睇架 網上有HD好耐

歐美都大獲好評喎 樓主又反

利申 唔睇支那戲 一毫子都唔畀佢

等睇三體打手全面進場

佢話用30萬噸燃料，撞落去就可以點著木星。

就咁聽有啲Diebuster feel

你唔講冇人知，講咗大家知你同班低能一齊貢獻票房

睇左先知咁7

點好評法。

撇開套戲嚟講
氣態巨星，88%係氫，燒著有幾咁奇？佢套理論有可能性wo
定你地以為木星一定係石頭？

其實木星9成係氣體唻，撞得爆真係好撚勁

垃圾睇垃圾 有咩問題

唔睇鬧套戲又比人話盲反
睇完鬧套戲又比人話弱智

利申: 唔睇支那戲

未睇
亦唔打算睇
不過見到坊間對套戲嘅好評
主要係話特技做得好
同埋夠煽情
反而劇情合唔合理無人講
可能係小說原作者有好厚科學底
無人敢質疑套戲嘅科幻設定

佢唔係撞爆wo,係用火點著

劇情講木星大爆炸果陣，同地球距離5000km。

你覺得地球會無事？

外國有套講鑽落地核

有套講飛去太陽炸返郁佢定唔知乜

仲有d咩鯊魚龍卷風之類

有吳京條柒頭就醒水啦，仲特登走上去捧場，你話你係咪抵屌

佢自殺式將成個太空船撞落去。

咁套戲係咪講地球無事呀？

你要知道
支那意淫大片全部都無可能，咩扔手榴彈打飛機呀，咩一個打十個，打贏美軍呀，全部都愛嚟j架

marvel定dc?

係。

借木星大爆炸既衝擊波去推走地球

龍捲鯊擺明係Cult片嚟
後幾集仲加入人造人、太空打鯊魚、穿越時空等要素
好難歸埋一齊講

屌，原來你無撚睇
佢自己係撞落條火柱縛長佢點著木星呀on9

鬼佬果d咪一樣

推走果面咪冚家產囉，d 殞石落雨咁wo

？是鳩但，總之要木星爆炸啦

咁佢個設定係人類厘晒入地底嘛。

如果仲係地面就凍Q死啦

劉慈欣小說改編本來好想睇，但見到吳京就冇去睇

佢標題話套戲咁垃圾都大收，可見支那人低能
結論: 樓主同支那人一樣低能

科幻片黎 唔好睇到咁現實
當然推郁地球係好難想像 但5 60年前星球大戰咪又係天馬行空
個題材算係接受到

以大陸做既科幻電影技術黎講算係好好
當然睇細微d都係同荷里活冇得比
但客觀睇唔算差 亦唔係爛片

不過大陸真係好驚美國
一個美國太空人都冇 反而以色烈 俄佬都有
係咪意淫緊美帝不在

電影唔係不嬲都虛構㗎咩？
重要係科幻電影

第一次聽,邊個演邊個導都唔知

btw支那收視都好信既

星球大戰唔係講地球。

不過全程支那人做，感覺上好山寨feel

一套科幻片太多支那人就變垃圾
荷里活拍都係一樣

呢啲設定似係要過政治審查

支那嘢都睇

科幻片特技來講支那技術進步左幾多,估唔到,唔知係咪偷技術

如果用支國技術黎睇嘅話，反而我覺得達叔嘅戲份比較上少左好多，冇咩特別驚喜。整體算唔錯嘅

吳京佔好少戲份

係咪架？唔想睇套流浪地球變撚左太空戰狼

木星邊度有足夠氧化劑去助燃？88%氫氣無氧化劑有幾高溫幾大火都唔會燒著

吳京今次冇架打，同埋我覺得吳京今次嘅出鏡唔算多，但係比其他人突出，可以試下睇嘅

1. 科幻啊屌你老母，Interstellar講五維又垃撚圾下話

2. 講日常咩依加，冇事發生仲有撚劇情

3. 好老實講我唔會因為地球上嘅人而去冒呢個風險放棄plan B，唔太支持主角個決定，但係人哋講故就咪撚駁故啦
加上佢唔係撞爆木星，係用太空站爆炸加長支「火柴」嘅點燃距離

4. 成套戲同Interstellar一樣就講親情嘅，主角要犧牲都仲唔出一場感情戲等到幾時？嗰一part對應返一開始嘅抬頭望星我覺得其實拍得幾好

老實講成套戲除咗抖音之外其餘我都覺得唔錯

樓主睇先好笑
我聽到個名都唔會睇

設定上係吸收咗地球大氣，爆炸嗰一下係沿着木星吸收緊地球大氣嘅氣體柱爆過去地球

科幻片你想make乜撚sense
轉做鬼佬拍一定又話科幻巨片爭住睇

支那垃圾戲

呢個真係唔識。我以為少少就燒得到

有氧咩？ 就算點著左質量一樣冇少過，引力一樣咁大，有用咩

支那人最喜歡睇打飛機片啦
所以樓主都係支那人
有馴龍記3唔睇去睇套垃圾

有乜低能白痴老土柒到爆嘅嘢支那人做唔出?

其實木星吸撚晒地球大氣，地球上既生物會無影響？

靠爆炸既衝力

個作者本身Engine仔嚟 物理上應該唔會有太多破綻

邊度有得睇？

冇辦法，愛國主義情緒，國產科幻大製作，註定40億票房起跳

講真，劇情上有bug我覺得可以由佢算，反正大陸片本身都鳩下鳩下咁。

但題材同畫面上既進步絕對係不容忽視，反觀香港電影。。。真係想睇香港人仲靜返幾多年可以笑

有，但佢哋住喺地下城，表面一早已經生存唔到

支那人最中意刷鞋

skr佬又張碟就美國第一啦 歐美都大獲好評?

成本書咁長都可以俾支那拎到一幕齋打飛機既出來拍,佩服

合乎現實就唔叫科幻，叫記錄片喇，戇鳩

唔好淨係負皮，搵啲理由出嚟駁下

支那人多，市場夠大，可以容許製片落重本拍野出黎。

TVB d 劇咪一樣比人推到爆晒post

咁個地球仲轉唔轉? 唔轉點有向心力維持重力??

唔識物理又扮識

使乜睇! 就算佢哋搵氾冰冰同一個貪官做番埸av戲， 只要拍得好睇過日本av少少，都收幾十億㗎啦

為反而反 總會雞蛋裡挑骨頭
依家睇電影定做科學實驗呀大佬!

劇情黎講
前半段 係唔好睇
後段 主角諗到要點燃木星 先入到戲。
去到集合其他國家拯救隊果個位 的確幾煽情。

其實呢套科幻片 一開始都係主打特技效果，抗衡一下荷里活大片。如以第一套中國科幻片黎講，整體已經好好。

個原作者喺外國囉過啲咩科幻文學獎咩打曬飛機囉。

用元氣彈打爆木星啦不如

點解中國人搞衰左地球，係靠毀滅對方黎解決問題？
佢地做野果然係「自己衰左，永遠係要對方買單」

依家一百個正皮 三十幾個負皮
證明支那狗係幾咁多

我都想講同一句

講個笑話

美國次按

香港人都係弱智，慳返啖氣算

唔覺得套戲d情感線好薄弱咩，好似為煽情而煽情咁

唔轉。劇情話，佢地搞到地球唔轉果陣，死左一半人

特技好似真係幾勁
點解又係吳京個款大陸仔演
個樣好似著住中山裝咁

呢套野唔係睇特技架咩

其實係, D感情描寫好少, 直接就入離別位

支那救世界, 宇宙第1

劇本make sense

地球同木星大細差幾遠 地球氧氣都唔知夠唔木星燒十分一氫氣

我有睇過流浪地球原著
其實除左個背景一樣之外
成個故事都唔係果回事
小說基本係寫地球脫離太陽之後既社會狀態
都無咩撞木星既情節 剩係話借助木星巨大引力黎加速離開太陽系
結尾講有批人接受唔到現實 就認為成件事係政府陰謀
最後叛亂 處死左地球領導層幾千人
點知就係處死完佢地果刻 太陽就爆發
諷刺人類群眾既愚眛

成齣戲錯就錯在係中國拍， 美國拍返同樣劇情應該冇連登仔反， 仲會睇得好開心。 只有偉大嘅白人可以拯救蒼生

吳京大腦

科幻片黎講其實唔算差
唔好咩都扯落政治度啦 連登仔們

大陸哩吹ge係中國終於拍到科幻片
但係級數差唔知幾班 完全冇劇情
話唔好睇就玻璃心
話點解鬼佬可以救地球
中國人救地球就屌

劇情0分
成個太空船得2條友坐
鬼佬同大陸佬
對話鬼佬講鬼話
中國人講中國話
屌你老母 你可唔可以全英/全中
懶感性d位睇到好撚尷尬

成套野都係中國人打飛機之作
仲要特技唔係全部大陸搞
話有25%韓國同德國

支那人都係收皮啦 睇套戲都要愛國愛黨打飛機 冇得救

中共救地球

中國拍科幻片連登仔個個變曬科學家刨根問底 終於識得用腦反中

好睇喎，未睇既巴絲睇左再吊。
劉慈欣寫書係科幻極致，唔係個個岩睇。

youtube trailer好多鬼佬acc吹奏
又話cg比得上荷里活
中國電影唔似美國電影咁個人主義
咩全世界救地球

我信中國人可以撞爆木星 放d大陸仔落去 食埋個木星都得

鬼佬d科幻片咪一樣係懶煽情同多bug

根本你係反支那既 ，就完全唔會去睇
諸多藉口 樓主收皮啦

諗都無諗過睇，垃圾支那戲

未好撚似以前廿幾三十年前啲港產片咁，一個講中文，一個講英文，但係又溝通到

唔明點解呢D 連download 都費是既支爆片會有人去捧場, 唔怪得tvb 咁垃圾都有人日日睇

支那醒目咗，發覺創作野抄極都係柒，而家會直接請鬼佬做扮自己野

反而《明日戰記》真係想睇睇香港個特技最盡可以去到咩level

套戲重心就係全世界合力教地球 顛覆傳統個人英雄主義電影 用唔同語言都好合理

美國qe咪係咁

真係死9死我
不如話木星核聚變仲有可能

係喎 記錯咗 都畢業咗10年 sorry

唔係有個即時翻譯器咩，好似藍牙耳機咁樣

戇鳩，一開始已經有即時翻譯機
之後可能費事同嘈住觀眾先簡化

咁又係，響崇英文撚眼中，中國人唔學得俄文
俄人唔比學中文
一定要用英文先得

燃燒定核聚變阿
氫氣燃燒就要氧
核聚變就要大多10倍

睇完樓主講覺得套題材唔錯

唔會比錢睇只係見到 只有共產黨咩救地球而嘔心

免費開黎zip時間應該可以

利申未睇

木星點樣撞爆

科幻

同埋佢依家唔係燒晒成個木星

支那打手開始多

荷里活拍就睇

成套戲完全唔係共產黨/中國救地球，只係主角係中國人
反而2012就真係中國救世界

啲劇情好假，都唔知信唔信得過

帶得地球走，可以有幾重科學底

你自己上網睇lor，有高清版

你呢啲真係正宗用屎窟嚟睇戲，睇唔明不如返去睇卡通片？

聽聞剪左超過30分鐘出來
不過不能同意更多

其實木星爆嗰下只係爆好細好細範圍 一粒點左右 不過係諗唔明 嗰下應該炸爆唔少推進器

咁小氣，
The Martian都有中國國家航天局啦。

木星明明係gas ，點樣撞爆

科幻唔代表可以將基本理論扔落垃圾桶，就算係套戲有自己一套科學觀都應該係合理或者係有一定理論support，唔係用燒下木星就推到地球呢啲完全係弱智嘅方法，套戲就咁睇都仍然apply 緊今日嘅物理理論，唔係去到star wars , star trek 嗰類

3. 臨尾支那男主角「神風敢死隊」上身，自己渣太空船撞爆木星去救地球。

唔係呀嘛

無論你想點燒木星都好都唔會有任何改變，木星嘅引力仍然係主導，話玩引力加速都仲有可能。

不過既然有推得郁地球脫離太陽引力嘅引擎使鬼要木星助推咩，仲有，Newton's First and Third law 去左邊, 要令地球脫離太陽引力最起碼要F>m(earth)，根據能量守恆係無可能

唯一可以令地球成為所謂嘅流浪行星只可能係太陽突然失去引力，地球以慣性運動至現時軌道拋出

唔奇，中共黨員日常

你弱智啲，科學既基礎係實驗而唔係理論，你一日未去試一次唔得，都無資格話人弱智。

佢故事設定係整咗好撚多座推進器推走嗰地球

有幾垃圾先會睇支那戲 樓豬好波

gunbuster 2

imdb哩套戲有8分，堅定流呀？
利申未睇

因為每次一提劉慈欣
就有一大班Fans衝出嚟話佢攞過雨果獎
所以係全宇宙最強小說家咁滯
提出少少佢作品嘅缺點（例如塑造角色比較平面）
都會俾人狂屌

冇睇套嘢，但如果套嘢係賣cg特效，咁就預左冇劇情冇邏輯，因為你睇返呢家最賣得嘅，即係美帝啲cg片，講真有邊套講邏輯講劇情，懷人出黎搞事然後有條友出黎做英雄救世界，套撚套都係咁老套架啦
ironman套甲又好合理？個引擎係背脊到一早燒死，套甲造成個g force一下已經內出血
都未講日本啲片直頭膠到邊睇邊尷尬，電影業不嬲充斥住大量冇腦片，要反支那就直頭唔應該入戲院睇

但係原作小說幾好睇

冇估錯嘅話呢三套應該分別係
The Core
Sunshine
Sharknado
最後一套冇睇過唔太肯定

你知道太多了

用黎洗黑錢又要話你知？

冇睇，但係電影有冇講話點解要用呢個方法，唔用其他更可行，或者更現實嘅方法

即係咁，好多時大家睇港產片都會加句“當係支持本土產業啦唉”。佢地都係差唔多，“當係支持國產啦唉“”。

套戲好有message wo 樓主

中宣部叫你信國家

諗唔明無左太陽既地球人點可能生存二千幾年去另一個星系

手撕日本鬼子都得啦。

天下最大笑話，
支那人拯救地球

佢話有一萬個推進器。

咁大功率輸出，個推進器應該用咩物料做先得？

一套戲可以引咁多 坊間睇左/無睇既互相討論 其實係咪已經贏左 利申：無睇

因為太陽會係400年內澎張，吞沒地球。

所以安裝一萬個推進器推走地球

咁大獲

仲有無做反政府 流亡凍死 但太陽爆炸果段

真係好懷疑有冇睇你口中啲美帝啲cg科幻片
套套都唔講邏輯唔講劇情？睇開b級片？人哋套套科幻片都有重金禮聘相關學者專家負責做設定考証
上面有點名嗰套interstellar直情係讚除咗最尾入咗五維空間嗰段之外其他都符合現實物理理論同廣義相對論
同埋日本就係真人cg未成熟所以極少呢類真人cg科幻片 大多都全cg/動畫 近年嘅話我知嘅就得真哥斯拉（幾多政治戲但個人覺得好好睇） 我都幾想知你睇過邊幾套

木星唔係氣體咩

電影淨講撞木星

撞入去，氣體爆炸

咁都通，又唔係唔合理，畢竟係科幻片

麥迪文係火星種薯仔，用膠紙修補太空基地都得啦

成套戲個設定on9到爆
民智未開嘅地區先會大賣

流浪地球同黑豹一樣,
係針對某個指定人種嘅飛機片

重點：特效=票房，劇情/邏輯唔係必要

美國本土票房就係跟呢套，支那呢家一樣就原罪？反支那唔係根據套嘢質素，唔通有日有套戲質素好我就支持支那？

利申冇睇
想問下推地球咁係咪冇左自轉？
日夜點解決？

支那係原罪

一句唔make sense已經可以屌好多套戲

咁等香港上先睇 唔專登去睇了

入地底住
日夜問題當開關燈

明，姐係實行之前已經儲晒資源/有地底科技？

「如果套嘢係賣cg特效，咁就預左冇劇情冇邏輯，因為你睇返呢家最賣得嘅，即係美帝啲cg片，講真有邊套講邏輯講劇情」
我都係照你咁講係反駁啫 又話我唔係重點
事實係你用緊老美科幻片冇劇情嚟為支那片開脫
同埋真係特效=票房嘅 邊得嚟咁多齋得cg靚票房/碑差到痺嘅爛片
淨係上年狄維莊遜都兩套 仲有出名啲嘅jl 星戰8 solo

所以咪有班好似你咁既戇鳩乜都想乜劇都「乎合現實」

文科仔 好耐以前睇過書
我記得書大概係剎停地球自轉先
再用幾十年時間圍住太陽加速
最後會轉到逼近木星
再靠木星既大引力 令地球達到逃逸速度

成日覺得就係因為劉慈欣出生係山西呢d 咁撚仆街既省份先到會對末日/人性寫得咁好睇。

當年三體夠膽寫文革惨史已經算好有勇氣啦。

連登仔見到係鄰國野就反其實好蝕底，就正如d北佬黎香港唔學廣東話一尻樣。

以為係木做架

垃圾反中撚既邏輯可以接受「pacificrim」有高達
可以接受「the core」有物質會越熱越硬

但接受唔到地球有科技可以推郁地球。
不過算喇，中國的是原罪，話想幻想都有人要佢合乎物理
因為美國做開，就要人地都一樣。

原著係直頭有太空艦隊幫手清除周圍既太空塵/隕石etc.
仲有人類記憶遺傳技術
啲細路出世已經帶住一定知識水平 令人類科學發展加速
所以先可以4個世紀內完成推進器

結果三體電影拍完三年都上唔到
反而今年新年, 一上就上兩部佢嘅作品

唔怪得，聽你講兩講先明個世界觀
一直諗緊個世界觀係近未來水平
科技樹點晒去走佬

有美國佬咪會話佢污染左地表囉

原著好睇

其實都無咩世界觀..
因為流浪地球係短篇黎
本書係短篇小說集 流浪地球係其中一篇
個主旨都唔係點樣逃走
而係「脫離太陽後人類文明會點改變」

不過佢寫得都好片面 同埋唔深刻
有少少自曝其短
佢寫硬科幻idea就勁 寫人文 情感野就弱
唯一記得係主角呀爸呀媽老婆都係地球流浪過程既災難死
但佢筆調好冰冷 輕輕帶過
應該想表達「現代人」因為生存而磨滅左大部分既情感

之前有個post瘋狂吹奏
講到呢套嘢好撚係清泉
差唔多講到要對中國改觀咁

無氧點燒

係應援團

解釋點解要反大陸文化

應援團好玩！

個劇本好荷里活feel

因為三體拍出黎太過垃圾出唔到街，所以直頭唔出

三體狗不願面對

木星入面充滿氫氣 地球大氣層嘅氧氣開始同佢接觸 只要一支火柴就點得爆
成個故事由一開始太陽急速老化呢個科幻前設已經係假 因為仲有40億年壽命
另外以地殼為燃料 到達最近行星都要耗用一半地殼
但科幻就係基於幻想嘅假設發展出嚟
套戲其他理論都大致合乎科學
包括引力彈弓 洛希極限等等
原著劉慈欣係三體作者 係國際科幻小說獎項雨果獎得主 奧巴馬都係佢讀者
佢幻想力同埋科學假設好宏觀好大膽

原著同埋電影大部分都係世界各種族群策群力救地球
佢有「飽和救援」呢個概念 主角小隊做緊嘅嘢其實全同時間世界有無限支隊伍一齊做緊 甚至有隊伍搶先做到 主角諗到嘅嘢其實其他科學家一早諗到 公道講套戲九成時間都係講全世界各種族一齊救地球 唔係淨係中國人做

但同意套戲改編後失敗嘅地方係過分煽情 幾乎每個角色死前都有段餘音遺言賺眼淚
同埋改編後結局最後一步變左有個中國人英雄犧牲救地球
雖然話荷李活都係美國人救地球 但咁改就搞到最尾無左樣本身好過荷李活嘅特色

另外講故事手法 尤其親情線 遠不及interstellar

畫面方面 D場景佈置 電腦特技都好逼真
我估唔到佢3D都做得幾好
好過好多得個字幕3D嘅西片
真心有荷李活中級製作水平
我覺得呢套絕對係華語電影 甚至亞洲電影之中嘅歷來最佳科幻片

我絕對反共 但呢套戲極少宣揚共產黨成分 絕對唔係咩太空戰狼
唯一係有個shot特登影一影Made in China
唔好為反而反 無左理性思考同五毛無分別

謝頓公式夠神棍到仆街啦.....
講明先我無撚睇過乜春流浪地球
只不過想講科幻都係FF啫

班友仲喺豆瓣反攻interstellar
刷一星評分

下次星爺不如開套功夫2
武林大會，詠春揪贏mma、boxing、柔道etc
一係就少林足球2
中國隊拎世界盃

飛機片大國崛起x星爺，無得輸

推郁地球？重以為講diebuster

大家都唔會睇大陸電影架啦，劇透冇所謂

睇左，講大陽衰老澎脹，最後會吞沒地球
個設定好似係人類研發到穩定核聚變能源，燒石頭，整10000個推進器
由亦道既推進器用左唔知幾多十年整停地球自轉
地球停止自轉會引發未日災難，所以又係10000個推進器下面整地下城
全部可以容納30億人類左右
10000個推進器係用黎推地球偏離原來公轉既軌道
用咗唔知幾多年慢慢靠近木星
目的唔係撞木星，係利用木星引力拉一個抛物線做引力彈弓加速
達到「逃逸速度」擺脫大陽引力
但過程因為木星引力引發地球地震，壞左30%既推進器
整部戲其實就係講搶修推進器
但就算整好晒啲以推進器都太遲，地球已經無辦法逃離木星引力
24小時內木星會吸走晒地球既大氣層，7日內地球會被木星引力扯碎
事實上係撞都撞唔到
樓上講點燃木星，其實只係點燃木星最大既風眼，超過80%係氫氣
透過被吸走既地球既大氣層中既氧氣作媒介，利用集中其他推進器能源到其中一個推進器，最大功率噴向個風眼
最尾都係差5000公里(好似)先射到，咁戰狼就撞個太空站到個火柱到利用爆炸駁長條火柱
地球就俾風眼爆炸既衝擊波推返出洛希極限(Roche Limit)
之就BBQ 2500年

劇情上係有好多犯駁位，但物理上又唔係連登仔講到咁咋姐

講到尾咪又係因為大陸=垃圾
咁你不如一句大陸垃圾咪算囉
懶係有sense咁分析一大段野

巴打高質
其實套戲個故事大綱係唔錯
係煽情位同結局差D
老實講我覺得呢套戲就算劇透咗都冇所謂可以照睇
主要睇佢點樣拍到呢個故事出嚟
拍出嚟個畫面係點

人地好評係特別指明特效方面
即係劇情完全唔掂

同三級片差唔多咁 只係賣弄煽情
叫人反抗命令鼓勵獨立自主

同班大陸佬一樣
屈返轉頭
話你劇情唔得 咩人都拍一樣

小說結局幾爆

木星都撞得爆

我唔覺得劉培強係英雄。佢自私咁放棄咗火種計劃，冒著人類物種嘅風險去搏推走地球呢個可能性極低嘅計劃，只為咗令自己個仔唔會死。當然就結果論來講佢係成功，但佢亦都可能係殺害全人類嘅兇手

Made in China呢個其實算係一個笑位，個俄佬講完所有太空站都係俄羅斯做，吳京講咗句我同意然後就影住Made in China
當然呢個位對於中國人來講都係一個飛機位啦

我個人就好撚鍾意Interstellar嘅，流浪地球我睇完都好鍾意，對於我嚟講有更多優質嘅科幻片可以睇只係一件好事
不過對於盲反中撚嚟講，中國係唔會有任何優點，你叫佢哋理性評論根本冇乜可能，睇晒成個post都係咁

「讓人類永遠保持理智，的確是一種奢求」

收撚皮啦 支那電影
照下鏡個閪樣先啦

支那閪樣無得救 死撚咗佢啦

一個太空船可以撞爆木星?

支那拍電影都唔用腦，廢物

合力救地球？？咪又係大茄，支那威哂

吳孟達：拍了40多年電影感覺這部才是真正可以拿得出手的

屌你劇透

中國又贏！

其他國家我唔confirm, 支那就一定乜都關政治事

30億噸都唔得啦

未睇
係咪無美國 又係咪支那人領導全世界去救地球

咪就係自己跳起再快速左右腳互踩咁飛上天一樣原理囉

支那戲俾支那蝗打飛機用，一定大收！
自從蒼老師退役後，加上影視管制嚴咗，蝗蟲少咗打飛機片，唯有透過呢啲發洩一下

child 登仔隻愚昧真係唔講得少

你睇完先反 反得有d深度得唔得
成班冇睇過既 圍埋打稻草人自high

我睇完，有資格評論未？

得氫無氧都可以燃燒爆炸

有 請合理地反

幾好睇
不過其實一開始吳京自爆就得啦,下面班人努力左咁耐,都係白廢

唔係
有一幕講主角千辛萬苦到達目的地 先發現原有日本小隊仲快過佢地 已經完成任務
唔係主角救世界

星際啟示錄又真係不知所謂播
可以落黑洞返屋企書架後邊已經唔撚想睇落去

人地問過中科院。啲連登仔以為自己叻過人士院士。

引力彈弓真係學到野
不愧係三體作者

利申，睇過youtube關於引力彈弓既簡述

星際啟示錄啟示錄參考好多學說同科學知識
流浪地球鳩寫無科學跟據

支那真係唔識電影

可以跌入黑洞而唔會「麵條化」係參考左乜﹖

好撚好睇wo 小說

其實以前套末日救未來 Deep Impact 都係咁架咋
最後咪又係自殺救世界

流浪地球起碼無揮住支中共旗話中共救世界 算係咁架喇
套戲既政治成份咪就係一句英文都無點出現過 得俄文

太空站用英文廣播重唔夠﹖

木星質量係太陽系中最大既
要逃出太陽系就要靠木星引力
難怪傳說木星附近有Stargate
睇黎都有類似巧妙之處

係喎 成日記錯廣播都係俄文

一隻撚屌太空船仔有幾大質量可以爆炸木星？弱智。

Stargate 晌土星附近呀

大陸係一個好奇怪嘅地方
一間未上市唔係國企嘅公司
一套好普通嘅科幻片
一間公司高層嘅人
可以有成個國家做後盾
個國家好唔理性咁無限支持
亦都十分之唔中立

唔睇佢套電影踩佢套電影即係侮辱中國人
佢高層犯左法就係因為美國要話揾人祭旗
唔用佢套5G系統就係錯就係針對緊中國
無限量利用國家種族之間嘅矛盾去深化呢個問題
總之一有咩事就話你地損害中國嘅利益

點火造shock wave 你係咪連睇都未睇就評論

見到支那就屌 而屌曬鬼嗰班又無睇過套戲
一味就係度反 拍得再好啊只要係支那野就講咩都唔合理喇 啱唔啱啊各位child打？

講嚴謹度流浪地球屌打星際啟示錄
但佢用既科學知識好淺層，基本上好難有犯駁位。
但科幻電影最吸引人既始終係特技，大陸電影既劇本幾好都唔會夠星際啟示錄打，都吸引唔到我

整爆木星 以為睇緊gundam00

我唔理自己拍唔拍得出同一level 的片
總之中國嘅就唔得 美國就拍爛手掌

平時就要睇過先可以屌，而家提升到只要係支那拍嘅，未睇都可以屌

自轉唔係維持磁場 mass先係重力喎

我懷疑 好hi多人 系度鳩吹 你老母點著變成撞爆

連登真係比好多大陸狗入侵

而家先知。

越黎越多人幫支那講好說話。

講到科技咁勁竟然冇auto pilot控制架機, 要人手控制部機自殺式衝落去

是其是，非其非

又無睇扮睇左
個人工智能咪阻止主角做依個行為，主角要用酒炸爆佢先可以轉人工模式

應該叫手動模式，過得大陸海關多被洗左腦

西游記家傳戶曉啦掛，唔通真係有馬騮精白骨精咩，豬精就有，香港大把。都話明係小說囉

科幻片有邊套合理？

最近係特別多
唔好話係咪呢部戲
其他論題都多咗好多人撐中（但唔敢明目張膽撐共）

套戲好似話地球進入木星引力嘅「洛希極限」之後就會被潮汐力扯成粉碎 根本唔使撞

政府支援電影工業乜唔係好事黎？

太空邊到有介質做衝擊波

拍呢類片,一定係要政府幫下手先拍到
你估好撚似香港咁,用道具銀紙都要拉咩
申請乜都唔撚批 乜都唔撚借

咁會唔會有人話西遊記原作者有好厚科學底呀，吹水就吹水啦
小說都可以有科底架，呢個case 冇姐

西游記就唔係講科學底啦，可以講好厚神學佛學同玄學底。

人地唔講既話你分分鐘連木星係乜你都未知，人地再無科學底都一定比你有科學底。

飛機幾廿頓都飛得起 遊輪幾百頓都浮得係水面，地球推唔推得郁人地未必知，但你同我都肯定唔知，憑咩否定人地無科學底？有d野唔係你唔知唔明就等於無可能

大陸出品，必屬劣品。
你又何必進貢幾十蚊俾人哋

你唔知就assume 人地都唔知

木星係咩組成？幾大面積？有無生物？係銀行系咩位？

教下細老

咁應該係地球燒著

終於有真讀者講出個問題

木星炸彈

其實好多人都話，「用災難特技片黎睇，佢會好高分，但用科幻片黎講，係唔合格」

口味問題啫，你唔like 好多人like 嘅
原著亂作你又唔吊，導演識條鐵咩，都係跟原著拍之嘛

飛機幾廿頓都飛得起………地球有幾多頓呢？
地球重6E24kg = 6E21頓
我當你一架飛機可以推得起60頓， 咁都一個地球就要 100,000,000,000,000,000,000架飛機.... 係一億兆架飛機嘅力

當然你話識科學嘅人會諗到辦法………我就唔識啦
利申: PhD

老實講大收果d 歐美末日片都係咁上下垃圾設定

利申：大陸片無入場

智取威虎山 >> 流浪地球

在中國主體領導下世界人民大團結
好共產黨
呢套work之後就會有無數新時代科幻樣版戲出現

起碼做到國際化先 美國個啲世界級災難片 其他語言出現可能1分鍾都無

個作者都係中國本位觀念好重

佢套3體全部主角都係中國人

至少都唔好講到一個美國上將會輸比一個公安啦

然後又要借個南美人話美國廢

天真到

中國係政府做商家
美國係商家做政府

有乜分別

phD不過係文科丫嘛

《流浪地球》定稿於2000年1月12日。作者劉慈欣曾表示，幾年後他在坐飛機時從舷窗看到地平線時想：「這麼偌大無比的一個世界，怎麼能是我們渺小的人類所能推動的？《流浪地球》或許是痴人說夢……」後來他請教了科學家，科學家說：「以現有人類的核融合技術，推動地球需要的能量，比小說裏寫的規模要高幾個數量級[7]。」

正因為無知, 先可以天馬行空?

小說改編電影有好多, 導演係唔使跟原著拍既..

點解你會睇？

點解唔撚睇得？讀電影就係乜嘢都要睇，唔似你地啲為反而反嘅垃圾見大陸嘢就要踩

屌支那嘢同見支那就反有乜問題？

木星真係木做嘅星？ 🇨🇳

大疆GPS星際搖控未成熟

親支反美
叫人唔好反支那 真係好笑
班話好睇同叫人去睇嘅人係咪飲太多喜茶呀

作者本身係工程師 亦都有唔差嘅物理學知識

咁當然小說係比幻想嘅地方 唔好下下用科學去睇

果幕係四維世界整個易明白d既三維世界佢理解

支那狗真係特別弱智 氫氣點燒著丫？

因為網上打手多 大陸做乜都會搵打手宣傳 好似飲屎茶同電話咁都會搵人排隊啦

木星會爆炸都已經係破綻

其他位都可以話犯駁
但氫氣點解燒唔著？
基本化學常識嚟wor
/理工大學機械工程學系前工程師盧覺強指出，氫氣氣易燃性比石油氣更高，如不慎洩漏，遇上明火會立即燃燒，甚至釀成爆炸，加上市面氣球的電池組件質素參差，若發生短路濺出火花可「引爆」氣球/

唔好反支反到自己無左腦

佢唔係話成個木星炸碎...係其中一part發生爆炸

無氧氣點爆炸呀？ on9

地球大氣層氧氣俾木星引力吸引 接觸到木星氫氣

吓？你憨鳩？科幻片就唔使合理既話 佢話阿媽係男人 咁都得啦 再講nolan既interstellar知唔知係base on人地最新既科學理論黎拍？

我真係想知有乜理論係講緊人跌入黑洞後可以生存﹖
請比參考文獻黎唔該

佢應該以為木星係木

請由第11項開始睇

崇美撚總之美國就是對的

西方科幻電影中，人類乘坐飛船逃離地球；

《流浪地球》中，人類開著地球走。

西方科幻電影中，英語是銀河系通用語言；

《流浪地球》中，每人配發翻譯機，所有人都可以自如的說自己的母語。

我唔明點解人地對事唔對人係錯，係中國就吊先啱？ 我都憎中共，但唔代表中國既所有野都憎架～

上面有劇透話借助左吸走左地球既氧助燃～ 有睇過係吊吊吊

我係憎支那 唔係淨係憎支共

逢支必反嘅話 係咪支那人講「1+1=2」都係錯？

美帝D 科幻片咪一樣

呢套係美國片既話
一定話好好睇

完全唔同
支那根本大把衰嘢可以反 唔使特登揀佢做得好嘅少數一兩樣嘢嚟反
我反支那之餘 我真金白銀仲要貴一貴買D水返黎點解唔飲得？
我作為消費者仲要反佢反多兩錢重 反佢東江水污染、又賣得貴

我唔覺得套嘢好 ok？
一定要讚套嘢好㗎？

如果荷里活拍到咁一樣係垃圾

蟲洞唔等於黑洞

你真心覺得套戲差係無問題
問題係有人為左反支連基本科學常識都扭曲
木星氫氣接觸到地球氧氣再遇上火焰的確會發生局部爆炸
但因為套戲係支那拍出嚟都變左無可能發生
咁同支那人講完1+1=2
跟著話因為呢句野係支那人講所以係錯有咩分別？

我咁樣叫人罷睇 唔好去睇 反呢套垃圾

姐係你睇左啦

套戲算好好啦
係美術設計抄唔少美國片

ps: 有無人覺得套外骨架棧燈似division既通訊器

停在地球自轉仲有地心引力

白痴
咪一樣有引力牆

問緊你係點解受巨大引力都唔死呀，崇洋撚

劇情真係廢 亂鳩黎

但畫面 特技 絕對係荷里活大片級

香港一定拍唔出

蟲洞入口咪又係黑洞，好心你喇，只係個奇點唔知駁去邊，算喇，返正題題，問緊你點解唔死呀
唔係問世上有無蟲洞呀

強國自慰式科幻片

睇你撑星際啟示錄就知唔係喇

地球自轉已經俾人類剎停。不過朋友，重力系靠地球本身既質量啊！地球轉唔轉都冇關係。

諗返起吳京係度屌同一樣野鬼佬拍就讚

中國人就要屌

撞爆木星
不如自爆地球

睇到一半熄機訓覺

咩撞爆木星？

樓主正垃圾

冇人想知套野講咩喎

真係好垃圾劇情 仲有特技進步少少係好事 但就打晒飛機 比喻咁講只係由480升上720咁上下 明明題材唔錯 都拍到咁嘔心

佢話嘅地球被木星吸引，地球大氣已經被吸走，呢樣先可以點燃。 跟住地球之所以沒事是因為人類都住係地下城。

去到地球大氣層可以比木星吸走嘅距離地球已經被木星引力撕裂左，而且就算係吸走都好都只會分佈係木星環度，唔會吸落去木星大氣層，仲未計木星引對地球星體嘅影響

見係大陸電影冇諗住睇，
不過論點真係太on9，話到明科幻片，
要base on現有科學理論，咁英雄片叫咩？
唔講英雄片，你肯定hollywood所有科幻片都係base on現有科學理論？
同埋係一個must?如果係hollywood出我諗風向就唔同晒
我自己幾中意睇科幻片，但我覺得呢啲論點真係多鳩魚，就好似嘈動作片，真實動作同唔太真實咁比

憎還憎，例如去間鋪頭食野，人地請左個大陸廚司來煮，咁你會唔會明明覺得好食，因為知道人地係大陸人就變得唔好食？

停左自轉會冇左地心引力？